\documentclass[12pt,a4paper,oneside,final]{report}

\newcommand{\pwd}{src/course-work.sbim}

\input{styles/kaf22-standard}

\usepackage{styles/kaf22-title-course}
\author{Маштак И.А.}
\title{Моделирование процессов семантического вирусования}
\techgroup{М20-514}
\teacher{Рословцев В.В.}
\variant{}
\discipline{Семантически безопасное информационное моделирование}
\workyear{2021}

\begin{document}
    \maketitle
    \setcounter{page}{2}
    \clearpage
    \tableofcontents{}
    \clearpage
    \chapter{Ситуация обучения студентов}
    \input{\pwd/c1}
    \clearpage
    \input{\pwd/c2}
    \clearpage
    \input{\pwd/c3}
    \clearpage
    \input{\pwd/c4}
    \clearpage
    \input{\pwd/c5}
    \clearpage
    \input{\pwd/c6}
    \clearpage
    \input{\pwd/c7}
    \clearpage
    \input{\pwd/c8}
\end{document}